有冇人係唔信占卜？大家覺得命運係注定定係靠自己打拼？

最近學業方向出現咗好多困難，個人好迷惘，所以嘗試左第一次占卜幫自己搵個方向。但個結果並唔理想，心情點樣都有因為咁樣受到影響。

我想問有冇人都係唔信占卜？佢哋嘅原理係利用你同宇宙接收嘅能量而有既結果，咁係咪即係假定左所有嘢都係整定？如果所有事情都係安排好，咁我仲努力黎做咩？

有時間諗呢啲不如落力啲做好自己

係呀 安排好架啦 信下你個rm25 bff講嘢啦